%@Auteur: François Meria\par
Sur cette figure, les droites en pointillés sont parallèles. Sans
effectuer de mesures,

\begin{pspicture}(0,0.6)
\rput{33}(12.6,-0.9){ \psline[linestyle=dashed](-1.5,0)(2,0)
\psline(0,0)(0,1) \psline(0.2,0)(0.2,0.2) \psline(0.2,0.2)(0,0.2)
\psline(-1,0.75)(2,-1.5) \psline[linestyle=dashed](-1,-1)(2.5,-1)
\pswedge(1.333,-1){0.3}{0}{143.13}
\uput{11pt}[90]{*0}(1.333,-1){$140^{\degres}$}
\uput[213]{*0}(-1.5,0){$x$} \uput[176]{*0}(-1,0.75){$y$}
\uput[123]{*0}(0,1){$z$} \uput[33]{*0}(2,0){$t$}
\uput[-4]{*0}(2,-1.5){$s$} \uput[33]{*0}(2.5,-1){$u$}
\uput[-85]{*0}(0,0){$O$} \uput[-85]{*0}(1.333,-1){$I$} }
\end{pspicture}
\begin{myenumerate}
    \item Calculer en justifiant bien la mesure de l'angle $\widehat{uIs}$.
    \item En déduire la mesure de l'angle $\widehat{yOx}$.
    \item Calculer en justifiant bien la mesure de l'angle $\widehat{yOz}$.
    \item Donner, en justifiant bien, la mesure de l'angle $\widehat{xOs}$.
\end{myenumerate}